(四點警記召)記者朋友，請你地記得要定期問警方721事件進度!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我發覺最近你地冇乜點問
721係班黑警死穴，一定要追住問，唔好比佢地班仆街有抖氣餘地

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

推

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

今日仲要撞正3個月